自己中意中意既人唔開心，我又乜都做唔到

平時安慰佢既人好多，都唔差我嗰句，可能對佢嚟講我只係個方便既傾訴工具